啱啱喺屯門站見到我跳閘嗰位巴打入嚟

跳完我一路行，到我停低左有個大大隻嘅男仔向我走過黎仲以為休班警，直到你對我露出微笑再比個👍🏼我先放低戒心 比你讚既感覺我可以J幾日了

你一定有上連登大家都要鼓勵下其他手足

gay

大家要大膽跳呀

被捉罰500呀！唔好坐党鐵好嗎？每個站都有大量便衣係每個出口、唔值得咁暴露身份！

日日跳都無事，我侶無人敢捉我，驚我打死佢

［member]朝早係屯門跳出好少見到同路人，難得有巴打你係正面跳，為左準備有廢老搞事時暗中幫拖，我今日揀左貼住前面個人出去到輕鐵月台時好想比你知道你並不孤單，所以即刻比個👍🏻你［/member]

我聽日想試下出果陣開果個緊急門出，唔知係咪一推就開到

我正式宣布，你兩人成為不合法夫婦👨‍❤️‍💋‍👨

發夢夢見中環 天水圍 元朗d緊急門都係一推就開，估計全部都係一樣

跑得慢就建議搭巴士 但好有信心嘅唔驚嘅就同我一齊跳

我又大隻又跑得快係咪可以光明正大跳？

係 俾我見到我會濕哂